巴塞唔係好撚勁？搞咩輸比雷加利斯？🤡

廢物

唔係點同皇馬同分

見皇馬輸比西維爾 唔執輸

有時真係想知兩隊波啲球員係咪成日互含, 成日一齊失分

疤塞班垃圾隊友又拖累美神

牙路有邊隊唔反

皇馬 祖記 曼城 巴黎 中國隊

近年巴塞有邊一次唔係輸俾防反球隊？

全部賤種球隊黎

如果唔失分又拉開鍠馬3分，到時國家打吡唔好睇

試下唔踢防反睇下我地炒你幾多粒！

巴踢先

時光機？

除左中國隊，其他駁唔到

賤種支持賤種球隊出乜奇，尤其是阿古路呢隻雜物狗

我真係賤種狗黎

阿古路好能柒

咪又係輸

蝗狗 : 輸都要鬥輸得型d

華維迪幾時死